今次我睇好1810 同939 見底

thats all

屌你老母又燈

信，跟

呢次真心，放心

買牛熊，唔好買call

已正評

同時我認為28300 係底，應該似會上

搭單一問你地用咩睇報價？
經濟通？

762都三年底 抵吊

1810注消左1億b股

有錢
一定經濟通最好

燈神

put it